打風過後餐廳今日生意慘淡，做乜解悶好？

好得閒